# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-30 15:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: database/models.py:18
msgid "English"
msgstr "영어"

#: database/models.py:19
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: database/models.py:20
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: database/models.py:21
msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라이나어"

#: frontend/templates/_login_signup.html:2 frontend/templates/chat.html:53
#: frontend/templates/home.html:43 frontend/templates/index.html:62
#: frontend/templates/signIn.html:7 frontend/templates/signIn.html:27
#: frontend/templates/signUp.html:36
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: frontend/templates/_login_signup.html:5 frontend/templates/chat.html:56
#: frontend/templates/home.html:44 frontend/templates/index.html:65
#: frontend/templates/signIn.html:45 frontend/templates/signUp.html:7
#: frontend/templates/signUp.html:33
msgid "Sign Up"
msgstr "가입"

#: frontend/templates/changeAvatar.html:11
msgid "Avatar URL:"
msgstr "아바타 URL:"

#: frontend/templates/changeAvatar.html:16
msgid " or Upload Avatar:"
msgstr " 또는 아바타 업로드:"

#: frontend/templates/changeAvatar.html:19
msgid "Choose file"
msgstr "파일 선택"

#: frontend/templates/changeAvatar.html:24
msgid "or Choose an Avatar:"
msgstr "또는 아바타 선택:"

#: frontend/templates/changeAvatar.html:37 frontend/templates/profile.html:16
msgid "Change Avatar"
msgstr "아바타 변경"

#: frontend/templates/chat.html:8
msgid "PongChat, the best chat in the world"
msgstr "PongChat, 세계 최고의 채팅"

#: frontend/templates/editProfile.html:7
msgid "Edit Profile:"
msgstr "프로필 수정:"

#: frontend/templates/editProfile.html:11
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: frontend/templates/editProfile.html:12
msgid "Enter your Display Name"
msgstr "표시 이름을 입력하세요"

#: frontend/templates/editProfile.html:15
msgid "Firstname"
msgstr "이름"

#: frontend/templates/editProfile.html:16
msgid "Enter your Firstame"
msgstr "이름을 입력하세요"

#: frontend/templates/editProfile.html:19
msgid "Surname"
msgstr "성"

#: frontend/templates/editProfile.html:20
msgid "Enter your Surname"
msgstr "성을 입력하세요"

#: frontend/templates/editProfile.html:23 frontend/templates/signUp.html:30
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: frontend/templates/editProfile.html:24 frontend/templates/signUp.html:31
msgid "Enter email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: frontend/templates/editProfile.html:27
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: frontend/templates/editProfile.html:39
msgid "Save Profile"
msgstr "프로필 저장"

#: frontend/templates/gameMemory.html:8
msgid "Memoryyyyyyyy"
msgstr "기억력 테스트"

#: frontend/templates/gameMemory.html:14 frontend/templates/index.html:48
#: frontend/templates/scoreboard.html:24
msgid "Memory"
msgstr "기억력"

#: frontend/templates/gameMemory.html:45 frontend/templates/gamePong.html:195
msgid " Do you want to play a 1vs1 game or a tournament ? "
msgstr "1대1 게임이나 토너먼트를 하시겠습니까?"

#: frontend/templates/gameMemory.html:48 frontend/templates/gamePong.html:199
msgid "Pong - The ultimate tournament"
msgstr "퐁 - 궁극의 토너먼트"

msgid "Play tournament"
msgstr "토너먼트 참가하기"

#: frontend/templates/gameMemory.html:49 frontend/templates/gamePong.html:200
msgid "Play 1vs1"
msgstr "1대1 플레이"

#: frontend/templates/gameMemory.html:70 frontend/templates/gameMemory.html:345
msgid " Which type of game do you wanna play ? "
msgstr "어떤 종류의 게임을 하시겠습니까?"

#: frontend/templates/gameMemory.html:73 frontend/templates/gamePong.html:101
msgid "Play local Game"
msgstr "로컬 게임 플레이"

#: frontend/templates/gameMemory.html:74 frontend/templates/gamePong.html:102
msgid "Play remote Game"
msgstr "원격 게임 플레이"

#: frontend/templates/gameMemory.html:97
msgid "Which type of game do you wanna play"
msgstr "어떤 종류의 게임을 하시겠습니까"

#: frontend/templates/gameMemory.html:100 frontend/templates/gamePong.html:127
msgid "Create New Game"
msgstr "새로운 게임 만들기"

#: frontend/templates/gameMemory.html:101 frontend/templates/gamePong.html:128
msgid "Join Existing Game"
msgstr "기존 게임에 참가하기"

#: frontend/templates/gameMemory.html:122
msgid " Which set do you want to play with ? "
msgstr "어떤 종류의 게임을 하시겠습니까"

#: frontend/templates/gameMemory.html:124
msgid "Nature (easy)"
msgstr "자연 (쉬움)"

#: frontend/templates/gameMemory.html:128
msgid "Robot (hard)"
msgstr "로봇 (어려움)"

#: frontend/templates/gameMemory.html:147
msgid " How many cards do you want to play with: "
msgstr "몇 장의 카드로 하시겠습니까:"

#: frontend/templates/gameMemory.html:190
msgid "How many players do you want to be"
msgstr "플레이어 수를 선택하세요"

#: frontend/templates/gameMemory.html:192 frontend/templates/gamePong.html:223
msgid "players"
msgstr "플레이어"

#: frontend/templates/gameMemory.html:243 frontend/templates/gamePong.html:265
msgid "첫 번째 플레이어는"
msgstr "플레이어"

#: frontend/templates/gameMemory.html:249 frontend/templates/gamePong.html:271
msgid " Name of player "
msgstr "플레이어 이름"

#: frontend/templates/gameMemory.html:251 frontend/templates/gamePong.html:273
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: frontend/templates/gameMemory.html:268 frontend/templates/gamePong.html:291
msgid "Name already exists! Please choose a different name."
msgstr "이름이 이미 존재합니다! 다른 이름을 선택하세요."

#: frontend/templates/gameMemory.html:278
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: frontend/templates/gameMemory.html:293
msgid "Welcome to the memory tournament!"
msgstr "메모리 토너먼트에 오신 것을 환영합니다!"

#: frontend/templates/gameMemory.html:293
msgid "The rounds are the following:"
msgstr "라운드는 다음과 같습니다:"

#: frontend/templates/gameMemory.html:326
msgid " Ready to start? "
msgstr "시작 준비가 되었나요?"

#: frontend/templates/gameMemory.html:326 frontend/templates/gamePong.html:475
msgid " Go!"
msgstr "출발!"

#: frontend/templates/gameMemory.html:328
msgid "Start!"
msgstr "시작!"

#: frontend/templates/gameMemory.html:371
msgid "Memory game"
msgstr "기억력 게임"

#: frontend/templates/gameMemory.html:422
msgid "Nature"
msgstr "자연"

#: frontend/templates/gameMemory.html:422
msgid "Robot"
msgstr "로봇"

#: frontend/templates/gameMemory.html:542 frontend/templates/gamePong.html:596
msgid "No active games - try later"
msgstr "활성 게임이 없습니다 - 나중에 다시 시도하세요."

#: frontend/templates/gameMemory.html:955
msgid " It is a tie! "
msgstr "비김!"

#: frontend/templates/gameMemory.html:995
msgid "Second Round! "
msgstr "두 번째 라운드!"

#: frontend/templates/gameMemory.html:1018
msgid "Third Round! "
msgstr "세 번째 라운드!"

#: frontend/templates/gamePong.html:47 frontend/templates/index.html:47
#: frontend/templates/scoreboard.html:22
msgid "Pong"
msgstr "퐁"

#: frontend/templates/gamePong.html:147
msgid " Choose how many points wins: "
msgstr "몇 점으로 이기시겠습니까: "

#: frontend/templates/gamePong.html:316
msgid " Choose the difficulty: "
msgstr "난이도 선택:"

#: frontend/templates/gamePong.html:370
msgid " Which theme do you want for your game: "
msgstr "게임에 어떤 테마를 원하시나요: "

#: frontend/templates/gamePong.html:378 frontend/templates/gamePong.html:394
msgid "Team mode: Dark blue background, white ball and skyblue paddles"
msgstr "팀 모드: 어두운 파란 배경, 흰색 공 및 하늘색 패들"

#: frontend/templates/gamePong.html:378 frontend/templates/gamePong.html:398
msgid "Chinese New Year: Red background, golden ball and white paddles"
msgstr "중국 정월: 빨간 배경, 금색 공 및 흰색 패들"

#: frontend/templates/gamePong.html:378 frontend/templates/gamePong.html:402
msgid "Dirty dalmatians: Black background, white ball, gray paddles"
msgstr "더러운 달마시안: 검은 배경, 흰색 공, 회색 패들"

#: frontend/templates/gamePong.html:412
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: frontend/templates/gamePong.html:435
msgid "Welcome to the pong tournament"
msgstr "퐁 토너먼트에 오신 것을 환영합니다"

#: frontend/templates/gamePong.html:435
msgid "The rounds are the following"
msgstr "라운드는 다음과 같습니다"

#: frontend/templates/gamePong.html:469
msgid "Instructions"
msgstr "설명서"

#: frontend/templates/gamePong.html:471
msgid "You can control your paddle with W (up) and S(down) or with the Up arrow and Down Arrow."
msgstr "W(위로)와 S(아래로) 또는 위쪽 화살표와 아래쪽 화살표로 패들을 제어할 수 있습니다."

#: frontend/templates/gamePong.html:497 frontend/templates/gamePong.html:498
msgid "Waiting for Players..."
msgstr "플레이어 대기 중..."

#: frontend/templates/gamePong.html:681
msgid " You will play with W(up) and S(down) "
msgstr " W(위로)와 S(아래로)로 플레이합니다. "

#: frontend/templates/gamePong.html:683
msgid " You will play with the Up arrow(up) and Down arrow(down) "
msgstr " 위쪽 화살표(위로)와 아래쪽 화살표(아래로)로 플레이합니다. "

#: frontend/templates/home.html:14
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: frontend/templates/home.html:15
msgid "You are now logged in."
msgstr "이제 로그인되었습니다."

#: frontend/templates/home.html:22
msgid "Ranking"
msgstr "랭킹"

#: frontend/templates/home.html:40
msgid "Welcome!"
msgstr "환영합니다!"

#: frontend/templates/home.html:41
msgid "Please sign in or sign up to continue..."
msgstr "계속하려면 로그인 또는 가입하세요..."

#: frontend/templates/home.html:54 frontend/templates/signIn.html:42
msgid "SignIn with 42"
msgstr "42로 로그인"

#: frontend/templates/index.html:22
msgid "42 Pong"
msgstr "42 퐁"

#: frontend/templates/index.html:42
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: frontend/templates/index.html:45
msgid "Games"
msgstr "게임"

#: frontend/templates/index.html:52
msgid "Scoreboard"
msgstr "점수표"

#: frontend/templates/index.html:55 frontend/templates/profile.html:7
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: frontend/templates/index.html:58
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: frontend/templates/index.html:82
msgid "This website has been created for the last project of 42 by:"
msgstr "이 웹사이트는 42의 마지막 프로젝트를 위해 만들어졌습니다. 작성자:"

#: frontend/templates/index.html:86
msgid "Mariia Paraskun"
msgstr "마리야 파라스쿤"

#: frontend/templates/index.html:97
msgid "Sung Hyan Lee"
msgstr "이승환"

#: frontend/templates/index.html:107
msgid "Max Schaub"
msgstr "막스 쇼브"

#: frontend/templates/index.html:117
msgid "Feras Hassouneh"
msgstr "페라스 하수네"

#: frontend/templates/index.html:127
msgid "Emilie Drouot"
msgstr "에밀리 드루오"

#: frontend/templates/profile.html:9
msgid "Show Friendlist"
msgstr "친구 목록 표시"

#: frontend/templates/profile.html:22
msgid "Account Information"
msgstr "계정 정보"

#: frontend/templates/profile.html:24
msgid "Intraname:"
msgstr "인트라네임:"

#: frontend/templates/profile.html:25
msgid "Display Name:"
msgstr "표시 이름:"

#: frontend/templates/profile.html:26
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: frontend/templates/profile.html:27
msgid "Date of Creation:"
msgstr "생성 날짜:"

#: frontend/templates/profile.html:30
msgid "Personal Information"
msgstr "개인 정보"

#: frontend/templates/profile.html:32
msgid "Firstname:"
msgstr "이름:"

#: frontend/templates/profile.html:33
msgid "Lastname:"
msgstr "성:"

#: frontend/templates/profile.html:35
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: frontend/templates/profile.html:43
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 편집"

#: frontend/templates/scoreboard.html:9
msgid "Pong:"
msgstr "퐁:"

#: frontend/templates/scoreboard.html:10 frontend/templates/scoreboard.html:14
msgid "Games Played:"
msgstr "플레이한 게임:"

#: frontend/templates/scoreboard.html:11 frontend/templates/scoreboard.html:15
msgid "Games Won:"
msgstr "이긴 게임:"

#: frontend/templates/scoreboard.html:12 frontend/templates/scoreboard.html:16
msgid "Win Streak:"
msgstr "연승:"

#: frontend/templates/scoreboard.html:13
msgid "Memory:"
msgstr "메모리:"

#: frontend/templates/scoreboard.html:17
msgid "Historic:"
msgstr "역사적인:"

#: frontend/templates/scoreboard.html:26
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: frontend/templates/scoreboard.html:30
msgid "1vs1"
msgstr "1대1"

#: frontend/templates/scoreboard.html:32
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

#: frontend/templates/scoreboard.html:36
msgid "Winner"
msgstr "승자"

#: frontend/templates/scoreboard.html:36
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: frontend/templates/scoreboard.html:41
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: frontend/templates/scoreboard.html:42
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: frontend/templates/showFriends.html:7
msgid "Friendlist"
msgstr "친구 목록"

#: frontend/templates/showFriends.html:33
msgid "Remove Selected Friends"
msgstr "선택한 친구 삭제"

#: frontend/templates/showFriends.html:36
msgid "You have no friends yet."
msgstr "아직 친구가 없습니다."

#: frontend/templates/showFriends.html:41
msgid "Search for users..."
msgstr "사용자 검색..."

#: frontend/templates/showFriends.html:42
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: frontend/templates/showFriends.html:65
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: frontend/templates/showFriends.html:65
#: frontend/templates/showFriends.html:163
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#: frontend/templates/showFriends.html:66
msgid "Add Friend"
msgstr "친구 추가"

#: frontend/templates/signIn.html:18 frontend/templates/signUp.html:18
msgid "Intraname"
msgstr "인트라네임"

#: frontend/templates/signIn.html:19 frontend/templates/signUp.html:19
msgid "Enter Intraname"
msgstr "인트라네임 입력"

#: frontend/templates/signIn.html:23 frontend/templates/signIn.html:24
#: frontend/templates/signUp.html:22 frontend/templates/signUp.html:23
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: frontend/templates/signIn.html:41
msgid "or"
msgstr "또는"

#: frontend/templates/signIn.html:45
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: frontend/templates/signUp.html:26
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: frontend/templates/signUp.html:27
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: frontend/templates/signUp.html:36
msgid "Already have an account?"
msgstr "계정이 이미 있으신가요?"

#: frontend/views.py:60
msgid "Failed to create user: User or Email already exists"
msgstr "사용자 생성 실패: 사용자 또는 이메일이 이미 존재합니다"

#: frontend/views.py:126
msgid "Sign in failed. Please check your Intraname and password."
msgstr "로그인에 실패했습니다. 인트라네임과 비밀번호를 확인해주세요."

#: frontend/views.py:369
msgid "Logout successful"
msgstr "로그아웃 성공"

#: frontend/views.py:374
msgid "Something went wrong! Are you signed in?"
msgstr "문제가 발생했습니다! 로그인되어 있나요?"

#: frontend/views.py:408 frontend/views.py:642
msgid "You are not signed in! Please sign in to edit your profile."
msgstr "로그인되어 있지 않습니다! 프로필을 편집하려면 로그인하세요."

#: frontend/views.py:420
msgid "You are not signed in! Please sign in to view your profile."
msgstr "로그인되어 있지 않습니다! 프로필을 보려면 로그인하세요."

#: frontend/views.py:457
msgid "You are not signed in! Please sign in to view the home page."
msgstr "로그인되어 있지 않습니다! 홈 페이지를 보려면 로그인하세요."

#: frontend/views.py:534
msgid "You are not signed in! Please sign in to play the game."
msgstr "로그인되어 있지 않습니다! 게임을 하려면 로그인하세요."

#: frontend/views.py:594
msgid "Failed to authenticate user. Please try again."
msgstr "사용자 인증에 실패했습니다. 다시 시도하세요."

#: frontend/views.py:598
msgid "Failed to reach API. Please try again."
msgstr "API에 접근할 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#~ msgid "Games like back in the 80's"
#~ msgstr "80년대처럼 게임을 즐겨보세요"

#~ msgid "User Information"
#~ msgstr "사용자 정보"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "사용자 이름:"

#~ msgid "Passwords do not match"
#~ msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"


msgid "Which type of game do you wanna play?"
msgstr "어떤 종류의 게임을 하고 싶으세요?"

msgid "First player is"
msgstr "첫 번째 플레이어는"

msgid "Name of player "
msgstr "플레이어의 이름 "

msgid "Easy"
msgstr "쉬움"

msgid "Hard"
msgstr "어려움"

msgid "Team Theme: Dark blue background, white ball and skyblue paddles"
msgstr "팀 테마: 짙은 파란색 배경, 흰 공 및 하늘색 패들"

msgid "Ready to start?  Go!"
msgstr "시작 준비가 되었나요? 출발!"